【求救片】出櫃小龍女自爆有病 無家可歸睡橋下

18歲吳卓林（小龍女）是成龍與吳綺莉的私生女，去年公開出櫃供養大她12歲沒有工作的外籍女友，鬧得沸沸揚揚，也因交友問題與母親失和，搬去和加拿大籍網紅女友同居。之前吳綺莉因數月聯絡不上女兒，急到報警，後來有網友在加拿大超巿看到她，她表示想找父親，網上也開始流傳她在YouTube的求助影片，自爆有創傷後壓力症候群，並稱她和女友慘到無家可歸睡在橋下，要大家不要分開相愛的2人。

小龍女一開始就直接表示：「我是成龍的女兒，這是我女朋友Andi，我們已有1個月無家可歸，只能睡在橋底。」Andi也接腔說：「我有找過親友幫忙，但每個人都想要把我們送去庇護所，我們就會被分開，沒有人願意聽我說話。」小龍女也強調她有向警察等求助，但都沒人理會她們，只好做影片求救。

小龍女表示希望大家分享影片，讓他們知道有2個相愛的人（指自己和女友），真心相愛卻要被分開，「他們想摧毁我們」，並轉頭向女友示愛「我愛妳」，女友聽到她告白輕輕回吻她。小龍女雖然在影片中呼救，但沒有明說她發生什麼事，也沒有提供聯絡方式，讓人不知如何幫忙她。

對此，吳綺莉表示「（女兒）有壓力就去看醫生，不是拿上網分享，社工都很想幫她，大家都等她回頭，人要向前看，不是給自己一個不做事的理由。」

她更直言批評不工作的Andi：「都30歲了，她說自己是老師，你問她有什麼正面價值觀，我們30歲時都拚命工作，怎麼不找一份工作？不應該有藉口，世界有這麼多窮苦的人。」（曾宛如／綜合報導）

TB

佢兩母女好撚煩

絕對覺得係佢老母搞到佢咁

兩條友工又唔返錢又唔搵，又要玩離家出走，真係唔知佢地想點
你估而家拍戲呀？覺得咁樣好浪漫？人地只會覺得佢地好on9

想人幫佢咩？
養佢兩個一世？

理撚得你邊個 現實就係要接受 有手有腳又唔係揾唔到食
成龍個女又點 好撚威? 奉指要幫你? 垃圾TB

垃圾TB

冇人想知佢地點呀
做乜成日炒作呢啲無價值無營養嘅消息？
將個老母包裝到好可憐
講到佢盡晒力咁
今天一切是誰造成？
人地唔係強姦你
你自己走上張床架

返黎香港，夾手夾腳打到佢老豆殘廢，再坐監有無得諗？

其實兩個人係香港正正經經搵份工應該都唔會攪到咁？

要養一早養左啦
爭氣少少自力更生啦

如果唔係tb 係香港拎個閪搵食都得啦

基本上佢兩母女連埋條西婆唔死都冇乜用

無父愛+欠缺母愛=走向TB

其實大家唔好咁憎TB，佢地都係走唔出心中陰霾先變成咁

日日都有新聞

她更直言批評不工作的Andi：「都30歲了，她說自己是老師，你問她有什麼正面價值觀，我們30歲時都拚命工作，怎麼不找一份工作？不應該有藉口，世界有這麼多窮苦的人。」（曾宛如／綜合報導）

佢真係好拼命，拼命比成龍中出

仲要兩個都講英文大
喺香港大把機會啦

真心服左龍哥，毛都唔比一條

吳綺莉似有病多D, 唔發生都發生左，講埋D咁既野。啊識個女建立自尊心

睇個樣都似唔知吸埋啲咩嘢

十八歲啱啱好可以拍四仔

個標提係成龍個女真係會大賣

有撚人拎住枝槍叫佢地做tb咩
又唔見d男人走去扮女人
死tb根本就有精神病應該要去醫

想乞成龍既父愛

垃圾

其實成龍應該出手

個女攪成咁佢都有1責任

林鳳嬌你個仔吸毒成龍都幫啦

無理由大細超喎

佢老母話自己30歲個陣認真工作係咪講打大對腳比有婦之夫屌

老是常出現

冇人想知呀屌

有手有腳咪靠自己

其實真係唔出奇
有成龍呢條人渣做老豆,TB真係好合理

屌你老母又要離家出走但要求人養
成龍睇你啲基因幾撚劣

岩岩想講
個老母根本做唔到個好榜樣比自己個女
自己任性累撚左下一代又唔識教
之後就怪個女任性唔體諒自己

死快啲啦仆街狗撚狗閪一家三狗不知所謂垃圾, 我屌爆成龍你一家三狗條狗撚！

成家都無個正常
老豆人渣
老母煩西

冇人想知呀你老母

條路自己揀, 仆街唔好喊
自己要離家出走, 無問題, 租房住兩個人做野應該應付到, 而家又話無家可歸瞓天橋底，拍曬片話自己點慘點可憐, 仲搬個由始至終都冇認過你既垃圾老豆R人幫? 轉個頭又有錢去加拿大講同一番說話R人收留, 收皮啦

成龍同個兩條女扑野就真係值得報導啦

祖明會唔會幫手

佢唔仆街都唔會比日本媒體報話香港人叫佢做中國次犬啦

乜撚野小龍女呀
好撚嘔心呀

死tb
無事就扮男人
有事就做女人

兩個人有手有腳都要靠人接濟

成蟲中出割庶

睇標題心諗邊位小龍女.....

去教堂唔得?

又真係，唔講基唔基，成三十歲人又做教師都冇腦。
人地老母點方心交個女俾你。

其實幾好丫
而家喺外國咁大聲話自己係成龍唔認個女
等啲白痴 white trash 知道成龍係個點賤格嘅人啦
啲白人唔撚知㗎個個當佢正淫君子㗎
傳大啲呀小龍女
靠你喇

我覺得佢老母比較煩
唔明點解仲有啲公開活動搵佢出席
教女教到個女都神神化化

個老母成日扮到好似慈母 , 想教好個女咁
其實佢先係最唔正常果個
當初陀住小龍女只係想當佢係籌碼同成龍bargain
個女咁樣成長唔憎老母先正常

老豆都唔撚要你就好心生性啦

兩母子都想攞錢

見過佢兩個坐係街食煙

垃圾基因

調轉成龍話養佢地就有新聞價值啦

唔做野要瞓街好正常
隨街一個乞衣都係咁
因為你係成龍個女就要幫你？

點解佢兩母女都咁多新聞，香港娛樂圈真係咁靜？

垃圾女兒 未辛苦過

佢地兩個用哂啲錢去吸毒

佢老母係有問題
但佢自己都可以選擇唔好咁墜落

18歲先中二病

佢老母本身都有問題啦，邊識教女

拍片都無用，而家唔係無人知你係佢個女，個個人都知你係佢個女
只係佢唔肯認你啫

你只係人地為咗慳幾十蚊而産生出嚟嘅副産品咋

啱

有無人覺得tb條女都好有問題

覺呀

罷明係條鬼妹叫佢拍片拉老豆
趁機吸引follower上位
又有機搏成龍醒佢幾球分手費
有撚有機心

買完都唔會想開黎睇 見到個樣都鳩縮